韓女團表演服印漢字遭內地網民狠批

繼知名韓國男團防彈少年團（BTS）遭中國網民杯葛，韓國女團 MAMAMOO 早前表演的服裝亦惹來中國網民爭議，批評服飾「盜用」中國文化，包括衣服上印有「中文字」。服裝設計者 Leesle Hwang 反駁有關言論表示， MAMAMOO 當日穿著的是「現代韓服」，衣服上的文字是來自世宗大王於 1446 年頒布的《訓民正音》，反問「世宗大王是中國人嗎？」不理解為何韓國人穿韓國服飾存在問題。

原文：

又一地玻璃碎

盜用了盜用的文化

在大辱華時代，反正遲早都會辱華，不如一開始就辱啦